中國央視重申：《聯合聲明》過時無效

2017年既時候，中國外交部曾經聲稱《中英聯合聲明》係「歷史文件」，但其後又補飛話「話係歷史文件，唔係話佢冇法律效力」，但尋日央視正式宣示《聯合聲明》「過時無效」，可謂一國兩制既 墓 里程碑

大家要去英領問清楚啦

Push

聯合聲明 過時無效
BNO 就可以𨍭BN

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2017年新聞：
中國澄清《中英聯合聲明》失效的說法，指《聯合聲明》是一份「不能說沒有效力」的國際協議，但當中並無賦予英國權利監督香港，中國在香港落實一國兩制是基於香港《基本法》，英國無權干涉「中國內政」;但民主黨主席胡志偉和政治學者指出，根據《聯合聲明》條款，英國須確保其落實，而且《聲明》是向國際社會的承諾，英國和國際社會均有責任監察中國有否恪守承諾。

厚顏無恥
所以養出一班爛仔國民

插多自己二刀

過時又無效即係畀翻英國？

大家唔好憤怒，我驚佢縮咋
我撐CCTV，堅持無效啦！

屌中PT

其實無效就好好玩

Historical Document 當你有得兜，Expired and Invalid 冇得兜啦呱？

Send 去英領啦 攪炒巴呢

共產黨都過時

什麼是BN? BC, BTDC 我都識

無效係咪跟返南京條約

呢舖我撐CCTV
記住咪縮呀

等睇聽日口交部兜唔兜

哥頭話要三個不要 , 減低國際矛盾 , 而家自己又挑番起

無效咁咪即係主權交還俾英國

即係中國收返香港係無效

首先要中國女婿 Hunt 哥開波先
英國唔出聲當默認架啦

支那

泛民快d拉隊過美國國會遊説
落重藥對付中共 港共
唔好再驚咩做漢奸

央視係咪正式成為新口交部

咁就還返比英國啦

係就快 我本bno 等著變bc

靠泛民？上次關鍵一席去美國，不提民主只提獨立調查委員會呀

拿, 你話架
召喚攬炒巴

你話㗎

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

企硬呀！《聯合聲明》過時無效

要sd佢講法比外國睇睇喇咁

央視意圖叛國？口交部快啲出黎強烈譴責 係央視樓下練兵叫後果自負先啦

係BC唔係BN呀朋友
英國冇"BN"呢種國籍.

俾人話係Scrap of paper
英國佬反擊啦

Sorry

一國兩制過時無效
基本法過時無效

又想逼英國出黎講野

中共呢期食錯咩藥

係咁助攻

無效即係香港仲係英治

過時無效姐係比返英國？

大大力推

中國完全係響應該攬炒巴既呼籲

既然《中英聯合聲明》已成歷史文件，請立即恢復《南京條約》，香港從此由英國+中華民國兩國共治

bc 有 希望

你話架中共

即係香港回歸英國統治？

過時無效係唔係即係英國有返管治權？
支那有管治權都係因為合約寫明喎，無效嘅話佢未無擁有權囉

Cunt無做啦喎

推

歸還番台灣
南京條約係台灣手上

仲轉乜鳩
直接變返英屬香港，老西都唔走啦

嘩 快d去信英國問下咩事先

呢班友仲係驚死

有無巴打轉做英文
比美國佬睇下

無效既話咁你仲成日係到講乜春野一國兩制，聯合聲明無效既話就拿拿林叫英國收番香港，咁就天下太平。

有深圳上海唔洗要香港啦

香港法律過時無效

嗱，係你話invalid同expired架

點解佢唔會覺得自己主動去中伏
快d搬去界限街以南

泛民到而家仲好驚死
百屌成材未呀

謝助攻

嘩, 咁搞法BNO 轉 BC唔係夢, 如果睇到真係轉到BC就好啦

[公投] 到底Follow母狗果2萬係唔係手足黎？定係5毛做假象？

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

無效即係 新界歸台灣 界限街以南歸英

呢單野TWITTER俾英國議員

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

落咗台啦

1/7/2020回歸英國

咁人大釋法係咪都無效？都只係一個里程碑？

原來無效
即係我地一直都仲俾英國統治
直接搵佢地傾五大訴求先

國際笑柄這稱號，是中共專享獨有，任何人不得妄圖搶奪

厚顏無恥到一個點

Dominic Raab
我柒左

我都覺冇效，唔駛主權移交啦

無效 我們就更有空間玩！

如果沒有BNO的年青人怎麼辦？

到時如果真的平到權
沒有的 可以和有bno的人結婚而取得配偶身分
而且更可以靠同有bno父母親申請的

這是其中一個方法

所以這個方向並非完全抺殺沒有的！總之 平到権的 大把可能性

相對大陸 英國總有多一點血性的

yes please

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

仲等
即刻重光

死支那豬

可以回歸祖國

expired and invalid
歸英了

人唔笑狗都吠

香港呢D地方，深圳都嬴佢啦比返英國把啦

日日助攻

快，唔好等到2047
急不及待好想玩玩了

yeah終於講出口了，香港回歸大英帝國了

From Wiki

Pence graduated from Columbus North High School in 1977. He earned a BA degree in history from Hanover College in 1981, and a JD degree from the Indiana University's Robert H. McKinney School of Law in Indianapolis in 1986.

的確冇效
因為係要回歸俾中華民國

講個笑話
同中蟈人講合約精神

推到英國佬出來回應！兩個堂堂大國簽下的契約，竟然無效！中英聯合聲明淪為廢紙？！！！基本法？？？

用修改和限制的歷史知識批評人哋,井底之蛙示範

咁唔怪得對歐美一條數都冇找過

同班黑警一樣，自己話無就等於無，唔洗理人地講咩！CLS！

無效即係俾返英國管

又出錯

白痴口交部都未出聲講佢自己出黎柒

NB

佢嗰啲中國人 心裡面嗰句 都講埋出嚟

喱d野要上面批先出到街，其實就係黨比稿佢地出

老老實實，其實我地呢個所謂<回歸>根本就好多bug

而家佢confirm 過時無效
咁到底係比番英國丫，定係比番民國丫
又或者係比番大清？

咦大清冇左wo, 咁係咪可以公投獨立呢？

呢獲你仲唔仚家產.jpg

嚟緊文宣真係要煲大呢個point

大陸人當佢官方媒體黎架
咁講一講成班人又j出血

記住唔好得個講字
即刻搞返個毀約大會先

既然無效就即刻係14億同750萬人面前撕爛佢

無恥到

我住界限街以南

有expiry date咖？會發臭？你個國家就過時無效啦

無效係咪即係將香港比番英國

如果無效就很想玩玩了

不能不推

英國收返香港

呢個訊息代表好多野
係咁多日以黎聽過嘅最影響運動大局 影響港人未來命運 嘅一個訊息

開始覺得對家由上至下不停助攻係呢場運動勝利嘅關鍵

奇怪冇乜人提

屌我p牌正唔到你皮

國際文件喎，即係中國係向全世界聲明，佢會履行聲明內既承諾
不過支那人不意外，當初入WTO承諾有幾多做左

推
還番比英國

ON99

點解D中國佬可以咁撚柒

嗱！無效呀嗱！
我地要大大力錫佢春袋！

無效嘅話…甘還翻俾英國啦

無效 姐係香港仲未回歸支國 仍然係大英帝國領土

香港關係法
話比trump聽

屌你老母 咁拿拿俾返英國啦

關係法bye bye

係大陸冇乜人知佢柒
睇下個留言，不知睇得幾開心

其實有嘅。你睇番佢Facebook ,有post 片。早幾日姐

push 721 811

即主權收番？

助攻？

中英聯合聲明喺聯合國登記都無效
即係當聯合國無到
再一次俾全世界知共產黨幾唔守信用

又可以話比侵侵知
同中國簽議時 要小心隨時反口
助攻

係

612 721 811
光復香港

英屬香港

plus

英屬香港 時代革命

屌龍門任佢搬㗎喇，基本法夠列明50年不變，所以呢？

中國一定要企硬

南京條約繼續啟動

比返英國
取消香港關係法

自己揀

其實無錯, 因為大中華膠都係只信共黨版本嘅史 同埋成堆支那人會打飛機話自己蟈家強大鳥咁駁咀 到時畀人打返轉頭又扮哂可憐

咪睇下邊個係國際笑柄囉

睇唔透點解中共係都要強硬自爆
尋日彭斯先講完中英聯合聲明
今日支那就仆出黎話係無效
完全係一個唔想deal ge態度
唔通真係咁有信心打贏美國?

都唔明點解英國仲可以話 唔比bno平權，應該先提醒中國遵守聯合聲明

哎呀
新界居民表示擔心

點會無效

Ok喎豬隊友
英國快啲出聲收番香港
BNO國民變做BC

中國日常瘋言瘋語
世界最大瘋人院(國)

明顯原本口交部想出黎扮強勢打飛機，但又怕人地英國佬真係話無效然後收返香港，咪派啲喉舌出黎打飛機

還佢肯定唔還咖喇匪
係普選 正式宣布進入歷史

呢個係非常嚴重 sad news
公然毀約

繼續玩大國霸權
不准他國插手內政

邊個制衡到佢

state media 報得就係架啦！
企硬呀中國！

一個兩制係基於中英聯合聲明
宣佈中英聯合聲明無效, 已經破壞緊一國兩制
仲夠撚膽話香港人衝擊一國兩制

媽啊 好柒啊

新界仔點算

無效即係歸英？

推到攬炒巴見到

支持外交部發言人 BNO變BC有望了

有無巴打send畀英國佬呀畀小小支那踩到咁啦

央視靚助攻

幫支那宣傳下

睇佢副咁既狗臉
真係想打柒佢

交比大清 一係中華民國

呢頭同你簽完份文件，過兩日同你講係歷史文件，無效
小至個人企業，大至國家都係一副無賴嘴臉

二十世紀初由日本人所製，國民政府所採納及以后中共繼承有關南中國海所謂「九段線」海圖都係歷史文件，所以都應該係過時無效。

風起了 歸英

CLS
咁所有文件簽完都係歷史文件啦

ho ball

共匪係打爛仔交、賴皮起家
信佢地有口齒？

屌得醒嘅就唔係泛民啦

擺上twitter比外國人睇
翻譯埋
之後再係trump到留言

無BNO

咁即係新界啲丁權都冇效？

無效就要講清楚，好似好多嘢都火燒連環船影響晒

台灣我來了

歸英

邊夠佢黎
一獲勁過一獲
多謝助攻
圖已save

歸英了

錄影好d 一陣又話改圖

成班支那剩係識圍爐打飛機，究竟香港北面啲人係咪全撚部有精神病？

依家中共擺明覺得英國廢
踩英國踩到上頭啦
英國到左維護國家聲譽既時間啦

佢究竟想唔想過埋今年蟈慶架

其實《中英聯合聲明》美國出聲係唔啱
不過英國豬想做支那生意
粒聲都無正仆街

英國又得
台灣又得
就係中國咪搞

台灣幫佢撕咪得
反正佢都話左過期無效者係廢紙

即係香港仲係英國領土點算好

聯合國登記既國際條約，所有聯合國成員都有資格出聲
當然英國應該最大聲

VERY GOOD

新界仔過不多時終於有機會享受普選嘅滋味

喂 比返人啦屌
搶住咁撚耐 著數又拎晒

準備被制裁啦

煲啦

佢哋都唔想
揸綠卡個啲已經走晒，剩低個啲揸白卡

有無link?

今鋪我撐ChiNa喇

推呀

香港人，做嘢！

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

我都係咁諗

正式宣布違約？？

P牌照推

有時間可以睇睇

雖然係普通話
但係內容極有營養
好過喺連登睇啲飛機文

根本從一開始就無效
香港宗主國係中華民國
英國搵錯人簽

pu sh

幫我推

張契仲係台灣
點解英國唔學日本仔咁比國民黨

識玩一定咁玩

利益關係
當時放唔低中國大陸肥豬肉
出賣香港台灣

歡迎英國就香港問題再次同北京/南京條約持約方中華民國談判

呢段野我諗美國一早知

啱啊

希望官方可以有英文版方便宣傳

好撚煩
得啦全部歷史推翻好無呀

香港特區政府都過時了，
所以香港人為其注入新活力！

同中國講誠信講法律講合約

好嘢 回歸英國

中英聯合聲明內並無提及南京/北京條約點處理，無效便應根據合約法，舊的條約馬上補回。
展拓香港界址專條即界限街以北97年租約到期交回展拓香港界址專條真本持有者中華民國，至於南/北京條約，即香港島/界限街以南屬永久割讓，即地權屬英國，現英國唔要亦應交回原土地擁有者，南北京條約真本持有者即中華民國。
所以由2014年起，即中国聲稱中英聯合聲明失效開始，香港九龍新界即屬中華民國，由於基本法的效力源自中英聯合聲明，既然聲明失效，所以香港現時並無憲法維持，支那人是非法管理香港，中華民國理應派兵收回香港。

就黎歷史書寫 香港根本無比英國統治過

侵侵又有位入

佢本來就唔想關佢事
無諗過呢單野會搞到佢連任
如果佢連任
中共一定多撚謝林斯

單程証都係歷史文件唔咁多位番上去再排過移民

林鄭

Pushhh

我好想知道出呢個聲明既人有冇用腦諗過彭斯尋日講乜野
定係真係洗腦到以為中國可以贏美國

Push.

都係用黎比中國人打飛機
美國唔通話「哎呀原來無效架 咁唔講喇」咩

文宣組做野喇
英國收返不是夢
到時真係全港熱烈慶祝回歸喇
Sir this way

hdghh pussh

係咪其實任何文件簽完既下一秒就係歷史文件？

都好既，講多幾次加深外國印象

唔係BN係BC
最重要係唔止BNO轉BC
係97年7月1日前全港市民都係BC
最小起碼97年7月1日前香港島居民全部變成BC

又係「權利」，係權力呀.....大陸人永遠分唔清

麻煩巴打

當無效就大鑊，界限街以北回歸，九龍半島香港島永久歸英。

咩中美三個聯合公報都好似過時無效

到時九龍入元朗就真係要攞Visa

啱啱 Mike Pence 先叫你首先 honour joint declaration 嘅 commitment 先好同美國傾貿易戰和解方案

食草嘅日子不遠了

又話五十年不變, 22年就話無效, 咁英國係咪應該收番香港?

推俾世界各地出英文版

人手正評
媽 柒到喊

分明挑機，快D學慈禧向萬國宣戰

中國差條導火線比人出兵
香港係藥引
要佢再好似燒鴉片咁
依家方向係推中國文宣
要中國反英美日遊行 再灌輸勇武精神比佢地反領事館
咁場仗就打得起

咁《上海公報》、《中美建交公報》和《八一七公報》呢？

仆街了，原來 過時無效....

唔怪得售台66架F16V戰機...............啦

支那我屌你老母

共產黨根本就係一堆上哂位既土匪

正 做返大英帝國子民

我們來幫英國脫歐
重振大英帝國

神助攻

係咪真先？

呢個要加英文subtitle放上twitter喎

tui

25年都未到就撕毀合約，睇下仲有無人想同大陸哩做生意

可能中國讀既歷史係改編
同世界既認知係唔同

Uncle/auntie你好

咁中國既「自古以來」幾時過時失效？

咪撚縮呀，柒頭共產黨，
有本事就撐到底

支那人會守信?瞓醒未呀？

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

過左期咁大英祖國就可以收番香港囉

中共劉曉明：強烈譴責BNO平權

同志們！愛國就簽左佢同share, 我諗唔洗再問點解

有d咩簽左既文件唔係歴史文件？

push

真係好撚無恥
無效既話人地做乜要還番隻金蛋俾你

支那人講合約精神

定死線啊
170萬行完之後政府有無回應啊
無啊!!!!
死線 然後升級

一個無合約精神嘅國家, 試問點敢同佢做生意...

希特拉重申：《慕尼黑協定》過時無效

又走出黎助攻

即係當面小鳩美國佬，正，
睇黎大陸佬真係準備開波。
美國佬可以拉人封艇

中華民國一早自己放棄左香港新界主權 佢果張就真係歴史文件 加上民國係香港歴史 無參與過香港發展
所以咪一日到黑民國啦

如果中英聯合聲明無效 只有英國先係合法有香港主權

即係南京條約有效啦

Backup+twitter

612 721 811

無效
咁香港九龍係咪俾番英國管？

佢地公開助攻成咁 分唔到曲直

咁香港島九龍應該即時屬於英國

咁回歸都過時無效，南京條約正本仲係台灣

聯合國上交左既國際協議都無效

中國霸權

BBO holder表示樂意接受
過時無效？笑大人個口

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

講到咁 中美貿易戰 一定會打lu

On9 而家係清朝剛開始滅亡呀？

香港果17x 年歴史無發生過呀？ 中華民國果張就真係歴史 放係博物館

而家同中國簽 中英聯合聲明 只有英國

建立香港155年嘅係英國

關民國乜事呀 一日到黑想香港送台

真係有得投票 果陣

揀民國真係多得你班中華膠 崇台仔唔少

崇台果d唔該去住返幾年先講

都叫左中國人文革之後都讀返歷史架啦

問林鄭點睇?

其實，BNO個code係GBN，BC個code 係GBR
BNO本身都幾接近BN

受全世界都係蚛國人？不嬲都話受軟唔受硬

原來無收過香港

無效係咪即係可以歸返英國管

係唔係先？
中英聯合聲明係on top of南京條約
失效係唔係可以實施番南京條約

咁無效即係香港殖民地啦

後果自負

台灣 vs 英國
大家點揀？

英國移交比中國 就成個香港比佢

收返點解唔係成個香港呀

香港新界九龍 缺一不可

點會兜唔到
話CCTV不代表中國政府

英國對住中國真係成個廢柴咁

特朗普等你講呢句等得好耐 呢鋪仲唔加重籌碼

真正回歸了

厚顏無恥既中國人唔係第一次見

Send比Pence同Trump

我要回歸大英祖國

央視支持港獨 外國勢力

無效既話香港島就仲係英國既，香港有一半人可以得救!

高度關注

一個柒now頭主播，笑9美國副總統

等左呢日好耐

呢個時勢仲串串柒柒

9月1日 一齊去英領問清楚

中共

香港從來不屬於中國共產黨

叫彭斯補歷史

真心笑左
宣布人地移交主權嘅文件無效
有幾蠢先會咁做

我要攬炒巴

應該無需歸還（新界部份），因大清帝國已亡國。
等於業主去世並且沒有指明誰人繼承物業，租客便可繼續使用

聯合聲明失效南京條約復出

港島九龍回歸英國，新界獨立

係咪應該新增第6訴求為最大訴求
宣布聯合聲明無效

小學程度話過時就過時

香港警察話你犯法就犯法

香港警察話黑社會打人不犯法就不犯法

支那不嬲都係吹水唔抹嘴架啦，又話抵制美國農產品

【非洲豬瘟】美媒：中國採購逾萬噸美國豬肉 七週以來最大一批

五日前既新聞

要

唔新啦 手淫部就真 一直對住國民打飛機、射精、射到成面都係。
內地人睇央視不知幾興奮。

其實佢就係串9佢81年讀嘅歷史冇中英聯合聲明
不過咁撚串等收皮啦

過時無效? 香港失去一國兩制依個特珠體系 我睇你仲講唔講得出無效

咁香港應該歸台啦wo咁

呢招唔錯，要問下負責整理訴求既巴打？

其實好似成個post 都冇咩人嬲

還返俾英國啦

無賴到呢

我要回歸事頭婆懷抱！

The bill is dead.
國泰航空、mtr、聯合聲明全部都話比人知唔好同中共做生意，零合約精神。

對你不利就歷史文件

咁就冇口實話我地搞港獨
我地直頭係順緊中國意
佢地宣布無效
我地同時同意該聲明係無交
咁有咩矛盾
問題解決

We are the Brits of HK

好啊好啊 咁快d返去聲明前

佢地有正本係手先講啦

淨返個d回歸既係民國呀 ，佢繼承清朝架

五十年不變係指生活方式同資本市場
個聲明係冇expiry date
有興趣可以睇返原文

有 民國

邊個再同支那簽就係on9

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

黨媒代表黨意

回歸英國

最驚你縮

化粧似樣板戲

彭彭

得
即係一國兩制無效
回歸英國/獨立

幾時打尻呢個無賴

文宣返呢單野出黎先

中國咪就係信地球是平的嗰班人

英國領事館職員在西鐵站被消失

佢當年話 無能力管香港 主動放棄左

所以果張係真正歴史文件

佢唔係口交部
中共用媒體試水溫

終於承認香港係英國嘅領土

港台

挑，咩沒效，想唔撚應數就唔撚應數啦，如果中國當時唔係咁廢點會有呢聯合聲明丫。依家要永遠承認呢聲明

9月1去英領投訴點解BNO仲未轉得BC

今晚5-7點 金鐘 聲援被捕Simon cheng 呀!! 順便問埋

同佢地講道理真係浪費時間

9月1，祖國領事館見

冇效係咪即係英國唔洗歸還香港

唔使等佢啦，自己send

9.1 問清楚

英國佬幾時肯做野

回復英治
所有野變番正常

無效即係將香港俾返英國

已經由基本法取取代

問中國借錢都幾好喎，可以隨時單方面提出失效，唔駛還錢。

我都知，發下夢都好掛？

6月9號之後都瞓唔到啦

等睇口交部

咩叫歷史文件？訂立日期係過去就等於歷史文件？咁所有政府法律條文都係歷史文件？

重點不在於是否歷史文件，而是文件有效期，文件中3(12)寫明對港政策五十年不變，這就說明條文有效期及約束力到2046！

嘩 你話架

無效，就要支持英國俾居英權
簽左5萬了

要抱攬炒既決心 一定要

係呀 佢同老婆張結婚証書都係歷史文件呀

Cctv 我今次buy你

基本法過時無效

Translate it into English and send it to MP

咁快啲一國一制 唔好等

貿易戰 不嬲都係政治問題黎嫁喎

大陸人真係做親乜都柒過人

而家香港係隻樹熊呀？搵唔到棵樹黎攬住會死呀？ 獨立對你地黎講真係甘難接受？

話歸台果d先on9 人地話中英聯合聲明係歴史

你就拎份放係博物館嘅歴史文件黎講

你地都識講 無國際承認嘅國家 無用 共產黨係邪惡

但佢搶到偷到 中國主權係事實

如果中英聯合聲明已失效 即係 香港要歸英 因為份約係中共同英國簽嘅 英國實實在在統治香港155年 有份編寫香港歷史

中華民國係同清朝一樣係香港歷史上嘅過客

請大家向前望

界限街以南，港島歸英。界限街以北歸中華民國，再租借英國管治為期9,999 年

痴線

好波

狂推

推上國際

黃志峰講, 中英聯合聲明當時簽定合同居法律效力

哇，講到出口

快d宣佈無效

當然無效主權國係台灣

犀利犀利

英國佬可唔可以俾返啲骨氣
俾支那踩到上心口都冇行動

清朝亡，政權易手，不代表合約失效，由清朝至民國再到共產政權，都同樣係中国，政權易手可以推翻前政權所簽合約，中英就唔使簽中英聯合聲明啦，點解要係先至97回歸，自己查。
南/北京條約真本的確存在，簽署的兩國政權依然叫中國英國，不如你講下點解會失效

既然無效，請即時還比英國。

咁歸完台再脫都得，當然歸英更好

歸左22年共，佢聽唔聽你訴求大家有目共睹

一個國家咁撚仆街
仲學人做大國

聯合聲明無效即係回歸無效啦
英國即時收返香港

向世界挑機

冇效即係香港唔係中國既

英國佬九成唔出聲，佢地驚華為唔受佢地玩

到底170萬人
儲咗返嚟嘅民意
大家用咗係邊

推活動呀
推返晒出嚟啦
Airdrop, twitter 都要

真？
咁講乜一國兩制

Master said it is invalid and expired. Dobby is freeeeee

過時無效

聯合聲明無效甘係吾係回歸都無效？
乜吾係簽左聯合聲明香港先俾返中國咩？

要還俾英國lu

咁香港應該係再回歸中華民國

過時無效
港島九龍永久割讓比英國架喎

攬住深上過世得啦，唔使掛住香港

一無效咁我地係咪回歸得英國

核彈

過新界要拎passport

係都英國派兵收回,因為根據條約,香港島係永久割讓

P牌仔
都唔知你真好定假膠

就算想香港獨立
都係歸民國先有破口突圍中共騎劫主權
何況中華民國係合法成為香港宗主國
唔識歷史咪7啦 p牌仔

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

蠢到極限 DLLM

比三年零八個月 更耐既廿二年

香港重光日 真正回歸 2019-8-20

無效咪姐係比返英國
界限街以南係永遠割讓呀

懶得打咁長
當然係成個香港
九龍界限街以北+新界屬「拓展新界條約」
而且係租借形式
無永久割讓
合約完自動歸持約方

721 811

花式自殺

推到轉bno 做bc

你講無用ga 彭斯覺得有效呀

文宣快 中方正式宣佈主權移交文件無效！香港取消回歸?

英國不嬲pk, 見不妥就龜縮。唔係點會日不落變到依家得番自己同啲小島。脫歐之後我諗蘇格蘭都獨立埋

出口術，有咩問題咪政府出黎解釋話無講過

痴撚線

補你老母

咁即係認左佢地違反中英聯合聲明

831

支持無效

送完台 仲脫得到？ 一大堆大中華膠

台知道香港甘好搵$會放手？

甘大個中共係旁邊 一係中共滅亡

如果唔係又反滲透

一直係大中華圈 旋轉 為乜呀 香港人

我就最支持央視
佢話冇效就冇效

大英祖國快d收返香港

問英國

如果無效，咁英國可以收返香港

英國果陣都係賤格架啦，明明應該同台灣傾，你就走去同中共傾

p牌又點呀 最叻標籤p牌仔

On9 大中華 崇台狗

去台灣住過先出聲啦

咁咪即係中國唔要香港啦？係嘅快啲俾返英國啦

央視小編要補一補個腦

Your highness

重回殖民地？

港台聯手，中共大限將至，

台灣有ppt，我地有愛黨連登，快來滲我

是就好啦台灣殺人案直接把他送台

英國要番香港 應該會減低脫歐損失喎

crazy

國際笑柄
係咪講緊自己

俾返香港英國囉

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

叫人補歷史堂果下好笑 你讀果啲叫國民教育唔係歷史

連中英聯合聲明都話係廢紙
難度中國會遵守與美國貿易協議的承諾嗎?!

721
811

hong kong is part of Britain

英國佬知道左未

乜一份入左聯合國，一入兩國簽署的文件會有限期？

寫係邊架？

又唔見你話南京條約過期無效？

譯咗英文廣傳喇屌

咁1898 年都冇效，英國繼續管冶香港啦咁，打橫嚟

邊撚度有認過蝈係老豆呀屌

點解淨係港島呢

支持一國一制

咁係咪姐係以欺詐手段取得英國領土，現在向英國宣戰？

推俾英國佬美國佬睇下啦。

Send俾侵侵話佢知同中國傾deal係too simple sometimes navie啦

真係唔想屌你老母，即係你係專家，人地講就係廢話，支那閪作風扮香港人

唔記得打，仲有台灣

回歸英國, 我們都是英國人

你真係唔識㗎喎

99年成大錯同再見南軍至，愈來愈真實啦

玩到咁撚大？
今鋪真係食草都唔掂啦

問下英國美國先
中國話份野過時無效

係就快啦

民國同意下畀香港人公投回歸英國啦

台灣而家係民主政體，人民有權公投

突然覺得
可能而家 D 中國官連一國兩制係乜都唔知

咁係咪俾返英國

痴線架？點會無效？

你真係無腦食屎狗

我就算最終想香港有獨立政權
熟悉歷史就知道香港憲制上歷史上從來都唔唔係一個獨立國
由清政領土變殖民地再直接獨立？哪來的條件

一提就會被中共大大聲話你搞港獨
相反先歸邊中華民國
中共就冇聲出
而且應該spin去「一個中國-中華民國」
正式收中共皮

中共最想你用拳頭 最怕你名正言順
因為咁佢就會好醜惡去使橫手打橫黎講
中共最怕港、台合作
所以會不斷破壞兩邊關係

想贏就用吓腦啦

所以香港都係最好喺民國同意下畀香港人公投回歸英國啦

跟民國就得美日照. 跟英國可以入埋北約同五國聯防. 甚至英國脫唔脫歐都好, 借英國睇吓幫唔幫到香港入歐盟. 跟民國, 呢堆嘢就變得好難

屌你老母啦

得喎

有「理想」無謀
一步登天

Pish

佢話無效 係時候回歸英國了

推呀diu
等左呢張文宣好耐

真係要去英領問清楚
到底《聯合聲明》係咪已經過時無效

唔係去英領問啦, 去得英領就直接叫英國指出中國已經違反聯合聲明啦.

份野有寫expiry date?

姐係港島九龍還被英國

721 805 811

同黨講合約精神

除非佢滅左台灣, 唔係基本上英國做錯左唔應該將 (香港) 比中華人民共和國, 而係比中華民國. 家下中華人民共和國係對香港非法佔領.

當然, 無人會為左香港同中共開戰. 但係所有相關都可以有自己既一套.
例如英國可以自行決定香港人身份 (BNC, BC .. ), 台灣可以將香港人納做 TNO (Taiwanese National Overseas).

當中共內亂, 就可以借機會將香港獨立或者歸台歸英.

央視自把自為, 不代表中方立場, 主播已經開除

新界直接歸民國

南北京被聯合國廢除不平等條約
因為有拓展新界條約
港九都一併歸還民國

英國接收番香港羅

修正-新界及界限街以北九龍直接歸民國

唔洗問，既然係事實，
即係直接拘捕偽政府所有官員冇問題。

香港都係最好喺民國同意下畀香港人公投回歸英國啦

跟民國就得美日照. 跟英國可以入埋北約同五國聯防. 甚至英國脫唔脫歐都好, 借英國睇吓幫唔幫到香港入歐盟. 跟民國, 呢堆嘢就變得好難

咁冇效的話香港仲係英國？

1997.7.1.後到香港冇資格投ok？

中華民國仲喺度中共憑咩吠

一定唔係中囯國
中囯國認證宜家係偽政府

On9 大中華膠 崇台狗

香港就係衰係你尼班大中華膠👋上

香港只有歸英 或者獨立

唔知法律上得唔得

點解歸英獨立唔得 但你繞過中共送台就得呀？

哇，原來央視幫緊手

又唔見佢地話南京同北京條約係歷史 係過時無效

好野

傻仔嚟

《香港關係法》係「歷史文件」
請美國即時取消

咁係最理想嘅

點都好
歸民國可以封殺港獨論
而且歸民國袋住先對香港政制獨立已經大躍進
因為民國有公投權 已經係民主國家呀

無錯~ 有李嘉誠照住~

界限街以南嘅九龍好細
成個東九都唔係英國

共匪話我聽日就滅左個中華民國

你似專家多d wo 你咪同當年民主回歸中國 d on9 大中華膠一樣lor

死大陸台狗

係咪真咖！ 咁我地咪變返殖民地！
yeah ! 有權宣布獨立啦啦啦啦！
唔洗俾人成日屈9我地港獨。

加速英國畀BC

變返英屬香港的話，無得變BC都唔係大問題啦

不過到香港人公投後回歸英國的話，英國又唔似會仲keep住咁多種英籍囉。

Just like 🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿

俾番大清, 揾溥儀後人做國王

屌

你係咪有軍隊呀
有嘅、有機會打得贏我即跳船

咪扣咩中華膠帽啦屌你老母
我先唔志在台不台中不中華
只係諗點喺政治現實吓實現香港最大主權

我嚴正警告你
可能係中共p牌底細
分化港台邦聯關係

其實佢已經做緊
不過問人借

P牌反對的

佢地真係唔識架wo
其實好多國際公約都幾百年啦

成事不足
敗事有餘

如果只係香港利益最大化的話，咁一定係歸英啦。歸英之後先再諗獨唔獨立

即獨立有一個好大嘅問題。就係香港上層建築，已經被江派佔據咗廿幾年。即獨的話，即係做中國某派嘅附庸。咁同而家有咩分別？

係咪應該向外國宣傳中國係點樣對呢啲”合約”
比全世界知道同中國做生意都會比中國咁對待，簽完當唔算數

啲大陸哩無知係黎真係唔識架喎
聯合聲明除左保證一國兩制
香港自由民主不受大陸影響BLAH BLAH BLAH之外

最重要係確立英國將對香港管治既主權移交中國

廢撚左英國咪可以話拎番就拎番,直接派兵打鳩你都仲得

打少陣飛機,英國佬真係做嘢先算啦,打完嘴炮轉個頭咪又返去幫維尼含撚

美國要搞中國，英國唔跟機？想脫歐之後屎都無得食？

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

先歸英送美 唔得咩？點解要送台呀？

失效就岩，咁起碼比返九龍同香港島英國。
利申：新界撚

越惡越無賴即係表示已經驚到賴屎
睇你撐得幾耐

百國聯軍

佢哋真係做到凡是敵人贊成的我反對
完全都無考慮過現實情再先講出口

《中英聯合聲明》當中，並沒有宣告《南京條約》失效
假設《中英聯合聲明》無效，咁會發生咩事

中共真係好垃圾,比彭斯屌,自己唔敢搵官員講,
搵央視做小動作等自己唔駛上身

好撚好笑

言而無信的人渣國家

真係厚顏無恥
完全無契約精神

根據往蹟,咪又係兩邊討好扭下屎忽,繼續食兩定茶禮,做咗幾百年契弟英國簡直係牆頭草專家,洗擔心佢無得食?

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

美國吹雞，仲可以做牆頭草？當年英國對住蘇聯有無牆頭草呀？咪又係緊跟美國機

仲話深圳整特貿區
當外資笨柒

我嚴正警告你

我反對送台

但支持歸英送美或者獨立

你唔好係度標籤唔支持送台 就係中共p牌

有好多因為支持尼場運動而加入連登嘅p牌

你唔好係度搞連登小圈子大台 ‘其’視P牌

要英國找數
叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

呢個幾星期發生嘅事都係
幫緊香港同支那切割

笑死

BNO平權都冇問題啦咁樣

基本法 歷史文件 過時無效

呢個就係中國人嘅契約精神

想問林鄭，係咪認同

屌，搞咁耐都未八國聯軍黎

推完 再出去開post講823 死線！

蘇聯對英國利益同威脅點同支那?當然係到嘈都係把撚

除非支共死鳩緊,英國先會踩ni幾腳,一日仲有著數一日都仲會繼續扭屎忽,我話既

你咪繼續性幻想英國收返香港囉

即時回歸英國啦,仲比時間中國呀?
中國央視重申：《聯合聲明》過時無效 個刻就要回歸英國啦

班狗識唔識規矩

係效即係跟番南京條約播

抑或厚臉皮到，還香港個段有效

其他無效？

你咪繼續無視美國對英國嘅影響囉
英國喺中國問題上要做牆頭草的話美國撚會同英國有trade deal

齊來簽名把中共列為恐怖組織 ，簽爆可以煲上國際！

香港自故以黎都係中國領土過時無效

HONG KONG IS NOT CHINA, HONG KONG IS NOT BELONG TO CHINA

正確D係撳住香港黎搶！

極其量只適用界限街以南
九龍新界係一定歸民國先

自己了解吓各條約內容先講啦

on9仔 清朝同民國簽左繼承權架

一國二際過時冇效
香港獨立

真係痴膠花 又有幾多大陸毛會信

過時無效？係咩可以正式歸英

中共拎左民國承繼清朝嘅正統呀 鬼唔知個合約係乜咩

你點樣繞過中共 要其他國家承認民國正統然後送香港台呀？

唔好將個30年前嘅問題重覆啦

而家台灣都想去民國建台灣國

你地仲係度攬住份清朝遣物做乜呀？

中國立場不嬲97唔係主權移交，只係英國撤離

主動放棄香港主權

大陸新聞信得過？

當年英美都知民國先係香港合法宗主國
就係唔想得罪被匪國霸佔嘅中國大陸、失去左塊肥豬肉先將香港送中

唔係唔想歸英
但佢嘅撚屌態度同賣港歷史你要知

全數留英。台灣自顧不遐

佢哋唔係左右搬龍門架喎
佢哋係夠膽隨時同人調換龍門

因為美國搞緊貿易戰
而家咩矛頭都直指美國喚起民族心
萬一美國加碼制裁中國

起碼有成班愛國人士墊尸底（股票市場）

唔好on9啦我阿嫂係台灣人 淺綠都唔信民進黨會台獨啦

《中英聯合聲明》係過時無效文件
我撐啊千其唔好縮 要向國際社會問問點解決

巴打呀~~張圖有無高清版

民國只有新界主權，同中共及英治九龍接壤。你係台灣，邊會拎個四戰之地但無險可守嘅地方。

up

面係人地比既，架就係自己丟既 都唔知邊個先係國際笑柄

pish

過時又無效即係畀翻英國
過時又無效即係畀翻英國
過時又無效即係畀翻英國

崇台也有個限度。民國點講都只有新界主權

所以要守住香港主權
始終要隊冧中共
因為貼太近.....

香港獨立 同幫民國收回中共
殊途同歸

推呀

當年係收買中國去對抗蘇聯
但今日中國就係當日蘇聯

有冇人加番英文subtitle

就算比你獨立
而一日中共喺度，仲要喺隔離
點會唔搞係

諗長遠一點啦咁多位

台灣自己獨立算啦，咪搞鳩人

係時候去英領

*點會唔搞你

咁WTO都係歷史文件
美國同國際都唔洗俾優惠你啦

冇知識冇道德嘅人真係唔好生存

所以應該歸英而唔係歸民國囉
邊個靠山大？

真心

唔係支持香港一定要歸台
但港台一定要合作先有機會贏
當然仲要睇國際社會

喺咁嘅條件底下
香港條路真係好窄

wto點先可以踢走支那?

高清 Version

來源

中共過時無效，國民黨重奪大陸

過時無效即係當唔存在,即係我地回歸大英了

快啦唔好縮呀

支持，多謝哂

咁講南京條約都無效
所以支那先乜都自古以來

大國簽約，兒戲一場！香港天真，緊抱狼媽媽！原來鹿非鹿，馬非馬，鹿與馬之間可以因偉大領導人的政治需要隨時切換，適用於所有的：一國兩制！厲害了，我的國！堅決打倒美英帝國主義！外國勢力滲透我美好江山！君不見中共、港共、建制奴才議員，滿城文武皆暗藏綠卡，半壁江山金屋藏嬌，民脂民膏堆聚如山、徒子徒孫藏美帝，香港就是權貴的暗錢出口啦！你幫連登仔，留係度愛國愛港啦！

豬隊友🤦🏻‍♂️
他日所有制裁中國或者香港既法案係參議院過左，你唔好問點解🤦🏻‍♂️

繼續吹
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

俾錯負皮

民族自決

如果係自古以來的話，中午幾時還返兩廣畀越南？

好野！無效！無效！

英國聽到嗎？仲唔過黎？

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

除左自古以來
有另一句叫做歷史潮流

呢張應該今日俾民記用嚟解釋俾外媒聽，佢地今日有特別環節俾外媒

我想問下比聲明法律地位更加低的中美三個公報怎麼辦，也是廢紙麼？

咁歷史潮流就係西方世界要隊爆中國。要求歸英都係跟住美國帶領西方世界呢個歷史潮流啫

又有好戲睇

倒不如話：《侏羅紀公園條例》過時無效

同一個無合約精神道德既國家講條約 對牛彈琴

第三句 冷戰思維

蝧蟈快撚啲做野啦

咁歷史潮流嘛，又唔講啦？
冷戰思維又點？香港人會企喺贏嗰邊就得啦

美帝出手英國先會跟機啦

連登仔真係熟晒中國搬龍門啲套路

分唔到曲直

無話南京等條約無效，還返俾中華民國

共產黨成立至今從未註冊

第四句 我不清楚你所述的情況 請向有關部門查詢

呢句無敵，我唔識拆

呢舖我撐CCTV啊!!
咁就跟返南京條約

問: 咁有關部門係邊個部門
答: 你心知肚明

好啊好啊 啲美債都係歷史文件
你借完錢俾美國已經完成咗你嘅歷史任務

推推推

聯合聲明 南京條約 北京條約 無效!!!
光復大清!!!

其實侵侵有冇去問過：過時無效即係點，係咪唔需要承認

冇合約精神，即係邊個好打邊個話事

支持廢除中英聯合聲明
界限街以南回歸英國

同支那簽的文件隨時都可以變過時無效
各國快撚d同支那借錢

豬隊友，又神助攻🤦🏻‍♀️🤣

---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

英國俾人撚到呢
又要on9脫歐跟手跪含支那撚，袋底泥都奶埋咁濟
以前個日不落帝國真係灰飛煙滅

其實真係好想叫黄婆婆唔好再舉英國旗，九七嗰陣英國根本冇為香港未來着想
唔敢做出面都算，暗啞底政府制度都冇特登舖下後路阻一阻支那

BNO又年年月月日日撚鳩香港人，痴撚線

國際文宣組推爆佢

中共根本納粹黨, 我好懷疑習近平係希特勒轉生.

五大訴求 缺一不可 因果由國 容港己治

on9

感謝黨

今天《中英聯合聲明》已失效
2047 《基本法》都會失效

當年新九組唔係無做嘢架

唔怪得班藍絲廢老同口交部一樣無腦

錯哂
要建國就要直接face on遞奪中共政權政當性
佢呢個指鹿為馬嘅政權
都未滅中華民國
憑咩話自己代表傳統意義上的「中國」

睇黎你都被中共洗腦得多

心水清
根本英國而家係好冇出息

仲有居英權
起碼都叫做有啲回應
唔似而家特衰政府同香港人作對

以後全世界同強國簽任何協議，第二日都可以即刻宣布無效

又話要睇歷史? 遠有楊慕琦計劃, 近有新九組, 有居英權計劃. 咁都叫無做嘢就唔多公道. 你話佢做唔夠我唔反對.

---------------------------------------------------------

CNN 報導再有英國解密文件再次證實支那共匪响香港問題對英國是如何野蠻。

其中提到，支那共匪以武力威嚇英國唔可以俾香港自治以至獨立 (或最起碼實行民主政制)，1981年嗰次唔係第一次，而係早於1958年。

當時英國首相麥美倫(Harold Macmillan) 收到一封電報 (或書信)，指時任支那共匪總理周恩來响1958年1月30日表明如果英國俾香港實行有如新加坡自治的話，將會採取任何「不友善行動」，並且強調英國無權過問香港嘅主權事宜。

中華民國政府對「九七」香港情勢的立場與政策說帖

政府為爭取廢除不平等條約的努力
香港原為我國領土，由香港本島、南九龍、新界及離島等三部分組成。一八四二年滿清政府與英國訂立「南京條約」，將香港本島割讓給英國；一八六 ○年訂立「北京條約」，又將南九龍及昂船洲等地永久租讓給英國；一八九八年復根據「展拓香港界址專條」，再將九龍界限街以北之新界地區及二百三十五個離島租借給英國，為期九十九年，至一九九七年六月三十日期滿。自中華民國建立以來，我政府就以廢除不平等條約為奮鬥目標，經與英國多次談判，均因英國缺乏誠意而未獲結果。我政府於一九四三年一月十一日與英國簽訂平等新約時，即因港九問題未獲解決，曾經正式照會英國，保留日後提出之權利。一九四九年中共佔據中國大陸地區，翌年一月英國承認中共，我收回港九的問題，遂成待決的懸案。

英國自一九八二年開始，因新界租期行將屆滿，與中共就香港未來歸屬問題，展開一連串的談判。一九八四年九月二十六日英國與中共簽訂「中 (共) 英關於香港問題的聯合聲明」，決定於一九九七年七月一日將香港歸還中共，並根據中共憲法第三十一條的規定，設置香港特別行政區，承諾保持香港原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。
我政府鑑於香港前途問題事關國家領土及主權，曾由外交部於「中英聯合聲明」簽訂當日立即發表聲明，除重申香港為我固有領土外，亦譴責英國罔顧港人維護自由及經濟繁榮的意願，呼籲國際社會給予港人正義的支援，同時闡明政府對香港問題的重視及對港人自由、福祉及安全的關切，並將採取各項措施支持香港同胞爭取民主及維護自由、安定與繁榮的生活。行政院俞前院長國華也於同一天宣布我政府支援香港僑胞的十一點政策指導綱領。根據這一綱領，除對香港僑胞回國有關事項提供諮詢、服務與協助外，對願意回國經商、定居的香港僑胞亦承諾給予各種便利。

撫今追昔，雖然政府爭取廢除不平等條約的種種努力，因為英國之掣肘而難以竟其功，然而我們對於香港同胞生活福祉的關切卻從未間歇。而且自一九八七年政府開放民眾赴大陸探親，以及自一九九○年開放赴大陸間接投資以來，香港之中介地位便更為凸顯，不僅雙方人民往來極為熱絡，在大陸投資之財務調度也集中在香港進行，台港經貿投資關係更大幅擴展。雖然一九九七年七月一日以後，香港將由中共所接管，但是我們相信，「九七」後台港間的各項交流與合作，在互惠互利的原則下，當能有更進一步的發展。

副總統真係好大權

條約就係條約, 咩不平等, 只係中國單方面嘅立場

我政府於一九四三年一月十一日與英國簽訂平等新約時，即因港九問題未獲解決，曾經正式照會英國，保留日後提出之權利。一九四九年中共佔據中國大陸地區，翌年一月英國承認中共，我收回港九的問題，遂成待決的懸案。

道理、合法性喺哂度

道只差拳頭

原本都仲擔心運動唔知點行落去....
而家終於發現, 中國唔單止鬆章俾美國, 仲出埋充俾人食十三么.

跟美國
this way sir

講到尾最多都係講緊界限街以北.

而且中華民國都係算吧啦, 合乎唔到香港利益. 中華民國都係畀英國搞公投睇吓香港歸英啦. 獨立的話, 咁都join 到北約同歐盟, 我就唔反對

終於唔洗被綁架 可以番去親母同養母到 選邊個好呢

中共的管治權亦過時無效

唔理三七二十一玩寧左勿右

一切都係後話
首先要逃脫被中共騎劫宗主政權呢個地獄先有得玩

所以我先咁進取要anyway any options 甩左中共先

但同中華民國合作, 同成為民國一部份, 係兩回事嚟. 可以合作但唔洗強調個歷史, 因為都唔係想成為民國一部份

大家唔好打飛機住, 令次講既人係央視, 唔係中共本身.
反而應該逼中共表態, 佢地表態係過時既歷史文件先有真效用.
而家, 充其量係多幾分聲勢, 佢地中共可以唔認央視講既野.

但已經夠晒料叫英國指中國breached Joint Declaration 啦. 呢個應該要係我哋嚟緊嘅方向嚟. 睇吓點樣叫美國夾英國做嘢

Facebook 問下佢啦?

若按官方傳媒論調, 原生香港人持有嘅BNO, 統統無效？

又助攻

俾翻大清

有效聲明無效

PUSH

可能書真係寫過時無效

有冇得發大個消息去國際，令到中共迫住要回應?

Tui Lun bao kui

無效嘅話香港就歸番英國架啦喎

又有彈藥

香港島變返做英國

請文宣組宣傳

咁美國都唔駛同大陸講咁多啦，反正呢班賤種都唔守合約精神

支持

執到槍啦

講出口嚕

巴打 想問你係咪製圖人 / 有無製圖人既聯絡方式

無效係咪基本法都無效？

失效即係英國應回收香港。

巴打想一齊密謀d乜

美港關係法 可以係歷史文件
一個中國各自表述可以係歷史文件
中美三個聯合公報都可以係歷史文件

係咪要做文宣唔可以等共狗 9up

好嘢

咁益啲福建幫

！

Yes

係就好啦，香港都唔想要佢
最好送埋堆蝗同廢中廢老一齊上去，
一齊共享中國人享榮耀

班人唔好再用香港醫療福利啦

真心推上國際呀

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

《聯合聲明》過時無效

啱哂，講獨立要得全世界華人支持，西方國家只會在出現軍隊鎮壓下才會插手，美國當年推翻撤旦姆政權，也可以找美國人籌組新政府，但事實也要扶植伊拉克人自己管理伊拉克，以免給別人指責侵略別國，所以，香港要成功踢走支那西，理據必需全球華人信服及支持，幸而中華民國尚存世上，還要手執南/北京條約真本，除了支那人本身，全球華人都會清楚明白是共匪竊國，中國在台灣乃不容否定的事實，亦因如此，支那西要文攻武嚇台灣就是企圖消滅台灣政權，唇齒相依，所以港台合併就是香港台灣唯一生機，香港一日由支那西管理，全部方案都是假的，只有獨裁貪污是真，就算共產黨滅亡，支那西已中了共產自私貪污賤格的民族復興毒，沒有救的，所以只有自由基因的台灣人才能與香港人的價值觀相近，合併對付支那西，才會長治久安

其實真係笑出嚟
當年南海仲裁
搵咋紅媒話人哋罔顧歷史法理事實
話南海仲裁冇法律效力，只係「廢紙」一張

今時今日到講中英聯合聲明
中英聯合聲明=「廢紙」一張？
有哂歷史法理事實又只係「廢紙」一張？
你大陸講撚哂佢啦

香港輿論：所謂南海仲裁結果是「廢紙」一張

把《中英聯合聲明》當廢紙最後會砸自己的腳

從《中英聯合聲明》的下場，可以看到中國的保證只會是一場惡夢

香港人當然可以接受，但支那西當然不會輕從，只有戎馬相見，可是英國國力已弱，英國不會出兵，還會大叫香港是中国內部事務（大佬美國都係咁講），還叫英國收回香港必然自己攞嚟醜

謝補充

所以要啲想獨立想英美出手嘅人知道
脫離中共係一個重要milestone
而港台合併係唯一出路

不論你想歸英歸英歸民國定獨立
以上應該係共識

無賴垃圾國

單方面話無效
根本個聲明從來無話幾時expired

Yeah!!!英國可以收返香港了🇭🇰

傻逼，支那已在2014年宣聲中英聯合聲明失效，英國要出聲一早出咗啦，你嘅fb同twitter已經俾人ban咗，走啦支那閪，歸英獨立你老母啦。

港台合併一定係no

必然？
美國同時都講緊聯合聲明，選擇性失明？

無效就成個香港俾返英國喎

基於地緣現實，如果有幸走到界限街以南脫離支那，界限街以北深圳河以南在美國提倡下，都會併入香港自治區範圍

所以你最後乜都得唔到
繼續成為大灣區城市
除非你建立到軍隊打倒支那

你未認清客觀條件都政治現實
得罪講句
貪字得個貧 好高騖遠 有勇無謀 就係咁解

成功條路從來係窄路
唔會咁straight fwd

常任理事國完全無視聯合國文件效力

煲大佢

講法律講理據我當然係專家，唔通好似你咁淨識9叫歸英歸英就成功咩！大中華膠又如何？台灣好失禮咩？閪得過你祖国支那，你條支那閪最驚就係公正同有根有據嘅法律，返支那啦支那閪膠。

打夠稻草人未？
美國先係大佬。但美國同英國係盟友。
香港歸英的話得到嘅保障會大得多。
台灣有軍隊美國英國北約無？

最重要係脫支，咩方式方法無問題，贏到口實有理據就可以

呢個真心笑左出聲

又一件打稻草人嘅傻仔。你呢啲叫咩專家？詭辯專家？

歸英都要英國肯至得，英國咁撚樣嘅國力，要同支那打仗你點睇

美國，北約。

台灣係中國囉，唔會俾全球華人指責分裂中國囉，講幾多次至明呀你，支那閪卧底

所以支那自己講中英聯合聲明失效係俾張好牌我地上

你打夠稻草人未呀P牌仔。係咁搞分化，人哋咁講邊忽似支那臥底呀？

本身已經係一個無乜誠信既國家, 仲要咁大聲同人講, 叫人點同你傾貿易戰

中point 特破盲點

無問題，新的過時，用返舊的 ， 「南京條約」

你講先歸英嘅最多只apply到界限街以南
要講幾多次先夠

九龍界限街以北新界係從來不屬英國領土，只係借返黎
呢part你點解決呀高人

前面咪講咗囉選擇性失明

咁我都回左你
自己睇返啦

In 2017, the Ministry of foreign affairs of China once claimed that the Sino-British Joint Declaration is a "historical document", but it then added that "words are historical documents that words have no legal effect".

Recently, CCTV officially declared the joint declaration is “obsolete and invalid", does this mean the sovereignty of Hong Kong can return to England?

有效力咁你支那就要遵守啦
你又唔撚做

有冇人熟英國議員啊

#597我就一早講咗點做好。
結果歸民國就不了

香港都係最好喺民國同意下畀香港人公投回歸英國啦

跟民國就得美日照. 跟英國可以入埋北約同五國聯防. 甚至英國脫唔脫歐都好, 借英國睇吓幫唔幫到香港入歐盟. 跟民國, 呢堆嘢就變得好難

有冇得叫英國逆權侵佔咗新界
不過我支持新界應該係主權未定 英國托管狀態

叫民國放棄主權，畀香港人公投選擇歸英獨立啦

同意呀
但你呢個係step 2

step1係要實際意義上脫共
點脫？點令英美開口實插手幫拖（前題佢地已賣過港）
點令全球華人阻力減到最少 甚至企喺香港人度？
你有冇諗過

冇效咁即係香港島同九龍係屬於英國的

Step 1 已經有人做緊啦，攬炒團隊咪叫緊西方世界，夾英國指出中國已違反聯合聲明。而而家夾爆中國係合乎美國為首嘅西方世界利益。同當年美國要聯中制蘇唔同晒

而且唔見得要“全球華人”支持。反而係需要搵全個西方世界支持

佢理鳩得你咩，總之凡事向左走，比人話就掛返習大大語錄出嚟指責返對方係漢奸，點會有事

外媒冇乜點講，要煲大佢

推 係咪就快主權移交？回歸英國？

BDTC

同埋聯合國都要回應, 呢份文件當初係得到聯合國加持, 佢哋响聯合國秘書處登記咗 登記號碼是23391

無效即係俾返英國？定香港自治？係就快
講野都唔經大腦

去到依啲位我唔同你爭辯
概率勝算問題

但就算唔完全成功
港台合併 都絕對好過現時中共下冇民主普選
係一個有明顯改變嘅「袋住先」方案
所以我會傾向「卑多少少買個保險」

新界點算

bno果d得閒簽下無妨當動用英軍既籌碼。

六大訴求如果有聲明失效，就係主權問題，全個香港得救，記住我地冇軍隊，屠殺發生，我地只能跑上大陸被擒，我唔識游水

就算真係民國收

咁我覺得佢到時真係會打台灣

如果香港歸唔到英的話，我就睇唔到港台合併嘅可能性喺邊。
美國一定係推手嚟，無美國就一定唔洗講。
但如果係美國做backup的話，做乜要歸民國而唔歸英？

Page not found

國際笑話 講野唔算數都算啦 簽野都可以唔算數 支那單機啦屌你老母

俾翻英國啦

笑死我

所以最終唔排除
九港南港島歸英
九龍新界歸台，然後咪去返step2公投歸英囉

你由頭到尾都只係focus喺step2
好似step1 脫共包贏咁

台灣只係法律地位嘅技術問題位。點脫中而家咪有人做緊上面咪講咗囉。台灣根本唔係問題嘅focus所在，美國英國先係

英國真係冇撚用, 美國開都聲要夾中共, 身為前殖民地終主國你都唔出黎幫拖, 講名正言順你絕對走唔甩

邊有人仲信匪黨？信用破產離滅亡有幾遠？

..

如果聯合聲明過時，咁英國有權收番香港

台灣同香港只可以係盟友關係 有共同敵人 香港已經經唔起第三次轉會 由清朝去英殖再中殖 仲要轉台？歸英點都比送台更明正言順 好嗎 最多係回到97前 轉返支旗就可以

笑L死, 又要講法治又唔夠人講

因為支那佬以為冇野
死要臉講埋D咁既野
美英唔單止可以玩全面制裁
中英聯合聲明冇左
即係英國可以收番香港，美軍英軍黎香港都仲我

恕我不能苟同

冇左中華民國
英美夾唔死老共
知唔知佢地有份「認賊作父」承認中國政權先搞到香港同台灣咁
而佢地出發點從來都係自身利益
小心炒車喇

而台灣我覺得先係真心維護同祝福香港人嘅國家

你嘅正統 同其他國家嘅對中國正統睇法唔同

你見到民國而家嘅國際地位

你見邊個坐左係聯合國

尼個就係事實

係人都知中國係匪 甘可以點？ 除非民國打返個國際認證 返黎

冇左中華民國
英美夾唔死老共？
理據？我睇唔到點解係咁

英美當然係為利益。咁點解中華民國就唔會為利益？

英國當初唔承認中共為中國先，中共一打落嚟香港就大鑊。點解你講歷史永遠都講一半唔講另一半？上面美國以前咁做係要聯中制蘇又唔講

就算係咁都好，香港都係應該最終係歸英或獨立。中華民國做朋友可以，併入民國就不了啦

THX

其他國家當初因為利益、仲相信中共會逐漸民主化先卑面中共

依家？大家心照啦

歐美從來都係睇利益

返英國lu

咪即係民國要先打底中共先有得say 同30年前有乜分開

要送台 都要人地有能力收先得

我嘅著眼點係step1
Once step1 achieved
就會align with你嘅step2
冇衝突

英國佬回應左未
彭斯回應左未

快啲正式取消啦 大把人想攬炒架

但你上面所講嘅“冇左中華民國
英美夾唔死老共？”
理據？我睇唔到點解係咁
step 1 主力都唔係中華民國而係英美歐啦

試諗下中共今日收回台灣
然後揸全3份滿清合約

點deal?

不如比番大清 家下係咪要反習復清

手誤

都唔輪到共匪出嚟傾

你去見識下真正嘅台灣係點咪知lor 短見到甘

送台 送台 你叫台灣滅左中共先講啦

而家講緊中英聯合聲明 失效呀 邊兩個國家簽你都唔知？失效一定係比返英國先 南京條約果part 你叫民國同中共搶lor 英國還就還成個香港 拎返就拎返一part? 玩野呀？

所以英國唔會宣布聲明失效 你果d送台撚 機會仲細過立米

你9叫送台仲on9 喔專家

如果係咁的話，一樣唔係歸民國，歸民國更無可能

但英國喺界限街以南就一定有絕對法律地位，除非中國滅埋英國啦。
如果係你講嘅case, 一樣可能係戰爭之後公投。

如果你上面要講軍隊的話，我睇唔到美日台點樣比北約更強。

如果你話美國做乜要幫你出兵。咁美國當然唔係“幫香港”，而係唔畀中國喺南海再也文也武，香港嘛係籍口。出兵營救三百萬英籍人仕。藉口漂亮吖

無效就比返英國啦

佢要正式建台灣國 其實甘做 對大家都好 以後仲可以多個盟友抗敵

唔使講咁遠咩美日台對北約

結論咪九龍新界收唔返，係咪？

係啦，台灣都應該要同中國切割啦，咁對佢哋都好。

中華民國個招牌，到支爆之後就要考慮唔要啦

所以送台 多舊魚

唔係。你唔好玩老屈

然後大大個合法中國喺你隔離
想點玩你後門都得

北約？流浮山刀手黎到北約都未到啦

當中國收回台灣
租返黎嘅新界九龍點收返

你唔好有結論冇support

唔明成日都話要歸台。文獻上台灣只有新界及部份九龍主權，佢唔會要

仆街！住新界個啲點算？！

上面#945講撚完你都選擇性失明，之後老屈有結論無support

姐係要還返香港島俾英國

搵番個愛新覺羅返黎做皇帝

反正依家同帝制都無分別

民國而家係點 你唔係無睇新聞？

香港唔一定中國/中国 接手 西方先認同

再睇多次#945
你冇講過野
完。

so？你想死撐到幾時？呢個situation中華民國都無咗啦。

英國除咗有北約，仲有五國聯防呀。死撐前讀多啲書啦

［突發］教育局出嘅2019開學指引呼籲老師講大話！

選擇性失明就屈人無講，你上面嗰堆就真係無講過嘢喇

喺度不斷為你個民國喺度死撐

香港變返做英國

我見到死撐嘅係你
夠薑答我
中共收回中華民國
依合約租返黎嘅新界九龍英國點收返

多謝
大家回歸英國啦

死撐嘅明顯係你，# 945 答撚晒你都不斷選擇性失明老屈我無答

仲有，如果中國佔領台灣的話，咁更無歸民國嘅可能。歸英個可行性點都比歸民國大。上面講完你都仲係不斷選擇性失明

大大聲同美國佬講啦，人地而家唔deal你喎

Bye
原來係弱智分化撚5毛

你就分化撚五毛。
我上面有理有據，你就不斷選擇性失明。而家仲要單玩貼標籤呢個邏輯謬誤去詭辯，而非用理據討論

獅子山 有個位好適個掛旗

想搵原作人 傾一傾 個size

中國大陸=無恥

就當我真係盲
有冇人睇完佢個#945可以答返我#968

又無效
支那就咩都有效

Oh good

#945講緊出兵同點出兵呀。你仲要用選擇性失明死撐到幾時？

我repost多次
如果係你講嘅case, 一樣可能係戰爭之後公投。

如果你上面要講軍隊的話，我睇唔到美日台點樣比北約更強。

如果你話美國做乜要幫你出兵。咁美國當然唔係“幫香港”，而係唔畀中國喺南海再也文也武，香港嘛係籍口。出兵營救三百萬英籍人仕。藉口漂亮吖

好想知，如果英國出兵，最多出到幾多人

個friend forward 黎嘅，可搞搞佢

Ok明啦戰爭

講咁耐即是講拳頭啦
咁樣好簡單以上討論可以直接skip

拳頭之後唔洗講法律？同時法律唔洗用武力backup?
但無論點，歸民國對香港而言都唔係一個有利嘅選擇

推 主權回歸英國

中英聯合聲明 法律效力
據法律專家指出，該文件有四點已確立的法律原則：

1. 條約是具約束力的，「約是立來遵守的」(Treaties are made to be kept)，雙方必須誠實履行；
2. 而《聯合聲明》是沒有終止規定的，沒辦法單方面終止；
3. 若違約者出現重大違約 (material breach)，才可觸發另一方終止履行及懸置條約；
4. 不合法推翻條約 (unlawful repudiation)，會導致對方不須再履行條文的責任，亦會讓受損一方有權要求賠償 (reparations)。

Bno holder 可否用呢點申請bc

香港、九龍算唔算領土割地？
如果中英聯合聲明無效，即係當年賠地協議繼續生效？
而家中環一層樓都過百萬，仲未計有大量資產嘅香港人，居然學清朝送地送錢比人？
如果係咁，我會好失望

中英聯合聲明無效，即是代表由起初取消協議void ab initio? 即係香港仍然是英國殖民地，從沒有回歸大陸，。

大陸言而無信，人類毒瘤。

sir this way

耿爽指遭深圳行政拘留人士是香港公民

在北京，外交部證實英國駐港總領事館一名職員，因為違反《中華人民共和國治安管理處罰法》，被深圳警方處以行政拘留15日的處罰。，不是一個外交問題，案件具體情況需要向有關部門詢問。對於英方對事件表達強烈關注，耿爽表示，就近來英方在涉港問題上一系列言行，中方已經多次向英方提出嚴正交涉，要求英方停止發表不負責任的言論，停止插手香港事務，停止干涉中國內政，不要再說三道四、煽風點火、指手畫腳，英方對此是十分清楚。

2019-08-21 16:41:45

又再說明脫共嘅重要性

英國唔會做野 香港人靠自己

耿爽指遭深圳行政拘留人士是香港公民

在北京，外交部證實英國駐港總領事館一名職員，因為違反《中華人民共和國治安管理處罰法》，被深圳警方處以行政拘留15日的處罰。發言人耿爽表示，這名僱員是香港公民，他不是英國公民而是中國人，這次完全是中國自己的內部事務，不是一個外交問題，案件具體情況需要向有關部門詢問。對於英方對事件表達強烈關注，耿爽表示，就近來英方在涉港問題上一系列言行，中方已經多次向英方提出嚴正交涉，要求英方停止發表不負責任的言論，停止插手香港事務，停止干涉中國內政，不要再說三道四、煽風點火、指手畫腳，英方對此是十分清楚。

2019-08-21 16:41:45

俾返英國，英國肯要至得，而家你係支那老細定英國老細，你話俾就俾？要香港歸英，以支那閪睇英國唔起嘅態度，百份百打仗，以今日英國國力同軍力，多一事不如少一事，自己脫歐都未搞掂啦，玩正義，邊個俾錢出兵？

要討論，唔係你惡哂下下人身攻擊，人地錯哂，你支那閪黎咋，你真係自我感覺良好，屌

同理的話，咁要台灣肯要先得，咁你又歸乜台？雙重標準？

British Netizens?

支那閪最驚是理據，所以千方百計阻礙歸台論

你講咁耐除咗人身攻擊之外，就睇唔到你有咩理據，煩請指出你邊度舉過理據

脫共唔夠，脫中啦

中共有咩嘢理據收中華民國？如果武力收台，叫做侵略，咁動得手，什麼文字合約都係濕9啦

所以我同佢理論
都係based on唔動武
法制層面上中華民國就係一點極之有用嘅力量

要動武就直接另一盤局啦

你講得啱
中共冇得收民國
但民國有正當性收中國大陸地區（當然包埋香港）

你唔個唔講合約精神嘅支那慢慢解釋啦

脫中不如滅中啦
到滅左中又有冇必要完全脫中？我唔敢講住

錯, 中華人民共和國同中華民國，技術上係內戰。所以唔會係中共國無理據而民國有理據

脫中=/=要滅佢，兩回事嚟

8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

屌佢地講啲協議都係今日有效 聽日又無效
中國共慘黨講野邊到可信

當然
但現實上脫中你都無運行
自己諗吓地理上、資源上、同更重要嘅中共式大中華洗腦概念塗毒嘅14億人民

滅共
基本上回復民國統一
香港同民國可以係邦聯制（最理想，甚至全中國各省）同UK/USA行類似制度我覺得並非不可行
特別考慮到中國大陸咁多資源

我係英屬香港人

脫中你都無運行，有論點無論據

中共同英屬香港共存咁耐，咪都有驚無險

民國返中國大陸？how? 打？夠打嗎？
香港同民國點都唔可以做同一國，一陣歸民國之後畀中國大陸是旦一個邪惡政權反cup民國，香港就渣都無。
法理脫中嘅可能性都無埋

講武力仲講乜9理據姐，收地球都得啦

你當係中國？
出師要有名。打完亦要講法律

1002

On9真係沒有下限

向法庭申請不反對開戰通知書，你係得嘅

打夠稻草人未？

D 地契都唔合法wo

係咪丟唔起架改左post

嗚呀

照影片咁講, 係咪連央視支持港獨? 我係咪失去中國人呢個生份?

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

央視涉嫌支持國家分離主意, 文宣快啲做野

我意思係有法律效用, 英國快D收返香港啦

連一隻畜生689都發信屌9啲英國議員啊，算啦英國

你班港豬已經被剝奪中國人既身份

無效

中囯先係最大歸英派

繼續解釋啦

very good, Trump should use this example when making decisions on China's trade policy

係就快。等睇三百萬BNO人變BC

笑撚死

五大訴求 缺一不可
777仍然拒絕全部訴求
823 人鏈
824 機場|觀塘

[1:08 PM, 8/22/2019] MTFOLD: 大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

證明佢地亂晒陣腳 報果條友會唔會比人打甩牙

南京條約過時無效？

即係回歸失效左？

睇黎中國都想將香港物歸原主比返英國

無人理？

支持中央推翻中英聯合聲明

要啦, 中國管香港管到一pat 屎咁